寇比力克解釋2001太空漫遊結尾

He is taken by godlike creature of pure energy and intelligence with no shape of form.

They put him in a human zoo and study him.
And whole life passes from that point on in that room and he has no sense of time .

They choose this room which is a very inaccurate replica of french architecture deliberately so inaccurate because you know when we suggesting that they hv some idea of something that he might think was pretty ..........

唔使翻譯啦 個個A 5**

寇比力克根本就睇唔明2001太空漫遊

原作者出埋4步曲
其實唔難明
bb係聖嬰黎

space travel 2001

我睇左五次 都係未睇哂套戲

再推

聖嬰即係點

睇完頭半個鐘訓左

其實有無人知套戲做緊咩

主宰想搵一個同人類溝通既中間人
主宰利用黑板石將主角吸去無盡宇宙改造
當佢老去就變左聖嬰，超越左人類
即係永生
有無盡能力但唔會超越主宰

佢真係套套都好正

講人話啦

人類想搵木星黑板石黎研究，解開外太空之謎

Hi

唔係投胎去番地球

尼采 超人